大J食人血饅頭證據

利申 我都覺好撚貴死窮撚無計

但係Camel的Product本身都係貴開

其實豐澤一次過訂的貨量都一定多過大J好撚多,成本都一定平好多
但係佢都賣$388,咁你當大J自己食水深想賺多80蚊囉,或者想自己心情好d咪當佢個brand值80蚊

利申唔係大J打手
純粹見班五毛衝哂出嚟抹黑真係

鬥黃究竟鬥到幾時
出product你唔買咪算
第二就係真係唔係特別貴
成班人唔知價就話佢食水深
其實真係唔公平

食咁多負皮無人駁下我

負皮個堆係咪五毛想入嚟攞彩點知發現中撚咗伏呀屌你老母

正視聽呀屌你地連登仔老母

連登仔覺得做生意唔應該賺到錢 最好就打和都唔好 要蝕住做

做乜不推文我

On9 五毛 block得

我又衰乜

你呢啲五毛扮黃分化黨成日出 post 搞事搏多人回應然後等收錢走喇黨遲早會當你棄卒掟你返大西北自生自滅

慣咗手勢

講完都唔改
砍手啦

下次會改

下世會改

咁樣詛咒我 幫你落多幾個不推文

全城瘋搶大J新出暖水壺連運費特價$500

呢個就上熱門
個個爭住屌
又話自己個垃圾膠水樽20蚊

希望你個孫會幫我推

無孫

下世做自己個孫

屌大J貴個d又有無屌埋豐澤垃圾水樽都賣388

最撚戇鳩嘅係屌運費加30
班五毛狗係咪未撚網購過

佢無告急叫人買

真

成班五毛已經吊起佢嚟打

最好蝕住做
本人送上門
再三跪九叩